吳君如經典爆seed串爆劉華大快人心！！！

「劉德華好勁架！咁大年紀都可以搞大人地個肚，我真係好。。。好crazy呀！！！」

我諗係得吳君如咁有吉士敢係頒獎禮上公然串到佢一棟都無
劉華心諗：你個八婆好嘢

而劉嘉玲係隔離只能尷尬一笑，完全禁佢唔住

劉青雲同郭藹明個樣

紅都耳哂

快人快語

劉華一開始仲笑笑口以為吳君如又交行貨讚佢靚仔

劉青雲好似講緊：嘩精彩囉

十足十門徒入面個樣咁
可能心入面已經屌晒老母

有聲

其實呢d對白一定之前夾好哂

成日又有話我笑個陣個鼻好似華仔

吳君如好波！

做咩姐你

下，咁叫串？佢之後串埋佢老公同劉德華無得比喎，又老又無心無力

On9到咁都想打丁

佢個癲婆

如果無夾過一定屌哂鬼啦

有幾大快人心

串佢老來得子

我又唔覺，睇劉華個樣係完全唔知情。對耳仲要紅哂

個樣唔似呀嘛

大美人吳君如好正

好明顯暗串佢老來得子喎
咁笑自己老公同笑個大明星兩回事黎既，老公比佢借黎過橋，串完唔好咁尷尬姐

好crazy啊好hot啊

你係男人就明 老公比個老婆公開笑佢唔得無心無力

反而老來得子有咩好串
仲間接讚佢五張幾都仲咁得，所以我唔覺得係串 係吳君如發姣

同意
個樣幾尷尬
但係又唔可以太尷尬

完全做到由外而內，再由內而外

我老豆成日比人話似華仔

咁可能係我地男女理解唔同啦
我覺得咁樣好無面喎劉華，睇埋劉嘉玲聽完個反應

所以今日件衫反轉著

好好笑
應該friend底黎嘅，無所謂啦

德嫻姐
Btw劉華好型

兩個好老友喎，應該討論過

吳君如都係講下笑者

樓主放鬆d 啦

唔明老來得子個笑點係邊

呢樣就係，真係好好笑
衰婆乜撚狗屎垃圾都拎黎講

我拎黎笑咋喎乜好緊張咩

fd 底黎 前排搞fans club 都叫佢做mc

吳君如癲左呀

比著第個講唔知會點

娛樂圈首席癲婆

佢地係FD 底, 但聽講劉華最憎人串佢老
同埋擺明唔鍾意人講佢D家事

吳君如應該係持住FD 底+有D地位, 串鳩佢

家事呢樣同意 岩岩爆佢結婚個排同記者起哂剛

劉華係四大天王入面最有偶像包袱
歌影視唔突出
又成日擺明星款

而家做明星要紅首先要貼地
如果係而家先出道肯定紅唔起

但真係好有英氣同靚仔

門徒

50歲都有心有力有乜咁冇面？
有錢靚仔有事業有家庭有社會地位，佢怕乜人串

睇咗好多次都覺得好好笑
d反應好正

屌
依啲真係好撚心寒
面對住你果時就笑笑口
一擰轉面就變晒樣

覺得劉華演技比人低估
但當然唔夠朝偉黎

Cc
劉嘉玲啲反應 鎮唔住

吳君如咁鍾意爆肚
唔覺得有夾過嚟

你個名
我都覺，華dee啲反應太真實

串鳩本長刊大細超

佢地friend 底 wo

右邊一定贏架喎

都無話佢地唔friend

就係熟先咁敢薑當住大庭廣眾潤佢

邊有串爆
大家fd耍下花槍姐

老來得子有咩咁好笑

其實呢句先係最串

都唔算串 串佢老公就真

咁都叫串

當年三菇個嘩嘩嘩打到黎， 成日請劉華做嘉賓， 佢兩個超friend. 個節目超好笑

lm

吳君如同劉德華fd到乜咁，點會當面串佢吖當年好似同梅姐爭仔添

星如真係好正

影圈又多朋友，又大癲大吠

其實君如d戲一定好過劉嘉玲

兩個搞氣氛